要儲啲咩先可以避開基佬?

係殼，因為積殼防gay

穀

積穀防饑

速成打錯sorry

積穀防gay

手機殼可以？

漬菊防gay